大粒墨係咪第一個殺完人唔洗坐監嘅香港渣滓？

想知佢而家過成點

點樣咁撚柒，咁撚樣衰都有女上當
真係唔知時下嘅小朋友個腦係咪裝屎

咁都上當 on99 唔抵幫

佢偷嘢唔係要坐監咩？

條女仲要唔差先抵死 咁多人唔揀係要揀個樣衰大粒墨

表面證據je，你親眼睇住佢殺人？

條女算唔算抵死

冇計，林鄭宜家做嘅野算係保左佢。

台灣點去接收佢？一接收就政治上承認自己係中共一部份。

咁撚樣
再加埋小人眼
一睇都知係作奸犯科
咁都有女 扑完仲殺埋
真係爽

入佢洗黑錢罪同盜竊罪
坐緊監
不過七月放人人

你留意下空姐果單野就知
條友著草返大陸第一時間係搵條女同佢生個b
呢條友出返黎第一時間一定係搵女再打種

點解係7月?

同小性奴果個好似樣

你親眼見住梁振英收5000萬？

你搞清楚人地點解唔收先啦........

中共：台灣係中華人民共和國既一個省，我哋對大粒墨喺台灣省既犯罪有司法管核權，所以可以引渡畀我哋

百份報個創辦人賣百粉都害死唔少人啦，咪又係唔洗坐監

害死人同直接殺人唔同wor

要講，食煙都害好多人啦

我想佢俾大劉制裁多啲

大陸仔眼

遲啲咪要 仲要因為佢一個仆街葬送晒成個香港

洗頭艇捉佢返台灣

呢D少事啦，有個人燒死人都可以申請單程證啦

台灣唔會引渡㗎

依條友殺完人仲害埋香港人

正解
最後送中一定會立到法
然後就唔會理台灣收唔收
直接比大陸收佢皮
到時樓主就好開心

真心想知如果立左法台灣會唔會引渡,今次連台灣都做香港唔好立引渡法

佢依家仲係香港收押緊？

唔識面相學都覺得條友,充滿殺氣唔係善男信女

其實全程條友係俾差佬困住.
如果唔係我相信條女屋企人實搵人捉佢去台灣.

完完全全係香港單方面立引渡法冇同台灣傾,而且我覺得香港會用中國台灣字眼台灣一定唔會接受

試諗下條友咁樣衰邊會有女埋身

根本成件事都係中央安排

佢個樣真係典形惡相
大細眼+下三白

呢D柒頭出街見到都想打柒佢
個天點解會俾呢D人形畜有女
屌全香港雇主睇路小心請著個變態人形畜
我係你就死撚左佢啦大粒墨
污染地球，你老母正一畜生
生件咁既殺人犯出世

應該係， 否則一早著草喇

推到仆街死

佢個樣生得好奸險

同意
見到佢個撚樣就想打柒佢

最驚以後愈嚟愈多人睇準灰色地帶
第時過台灣殺完人再潛逃返嚟香港

正式死仆街黎
屌佢老母閪

班友無睇過義不容情？ 是但作個理由水佢上飛機，然後飛行中途有意外要停台灣加油丫嘛！

細壁cat A

痴撚線
以為你講香港某商人
差d想報警

見到呢種眼既人一定要小心

條女咩樣

而家你知佢殺左人姐
本身咪正常毒撚咁款

Btw 香港法律有權拉香港居民境外叫雛妓
唔可以立埋用香港法律拉境外殺人？

但11哥又冇事

如果條友搭飛機經過台灣領空，台灣收到風，台灣係唔係有權可以要求飛機降落？

自動落地獄啦賤人

個女仔老豆唔係咁順攤呀 呢壇野老套啲講句，最少都應該邊隻手殺佢個女既就擺低邊隻手啦

精神病就真

屌那媽 同事黎 諗起之前一齊做過嘢都幾心寒

More more

如果無左粒墨，跟本同林過雲一樣樣

隻眼係單眼皮+下三白，完全係繼承北佬基因

咁佢而家大搖大擺行出街都無事

蒙古人種（北佬）係世上最醜人種，華北、東北、蒙古、朝鮮半島嘅所有人都係北佬而呢個變態殺人魔佢隻眼完全係北佬眼

你親眼睇住呂麗瑤無比人非禮？

條友個死人樣唔止柒
仲要一睇就知佢係大陸仔
條港女個樣都唔差, 屋企又有D錢, 做咩要同窮撚大陸仔一齊

男人不壞女人不愛
齊陰會加分

救命佢真係愈睇愈樣衰

其實條女既樣貌
影響左九成連登仔要判佢死刑既決定

港女中意呢類多過毒男就真既

如果佢係知台灣殺人捉唔到先帶條女過去都幾撚醒

從來未咁想打柒一個人
蛇頭鼠目
佢老豆老母係咪亂倫生左呢件弱智出黎

咁撚核突既人有冇人會同佢玩

會有命出返黎咩

根本趕唔切，條友還押左1年1個月，認罪又可以減三份一刑期，可能星期五已經可以當庭釋放，再大搖大擺搭飛機去同台灣冇引渡國家定居

初時我都咁諗
但係如果呢個先例一開
就算無修訂逃犯條例
第時香港人一上機就會停大陸維修
俾公安上機拉人
所以好似而家香港同歐美國家咁直接同台灣簽引渡協議最實際

揾人夾佢去台灣

小姐, 條女派哂帽仲大埋肚喎?

台灣唔收, 話之你港共立咩法

香港唔會
香港矮化台灣
如果港英政府有同台灣立引渡就已經唔駛咁

學生談戀愛, 死緊

對付佢，合法手段就冇啦，一定係非法手段
夾佢去台灣最好
夾完搵受害者家屬收酬金

所以一定要有人伏佢
夾佢去台灣又好，當場私刑又好

搵個冇前途雙失當場搞掂佢都得

一早搵人買起佢就唔使搞咁多野啦

絕望雙失青年，自殺者係最適當嘅人力資源

條友敢唔敢出街

如果我係條女嘅屋企人真係私刑算

叫人做自己唔做

敢，去機場走佬囉，仲唔走等幾時？

我比較想知條女咩樣

返大陸都夠啦

大陸同台灣有引渡架

要做當然叫至緊張個個做
例如話怕到到要流亡海外個位

又係度吹送中風

九指華係澳門殺死人一樣冇事

咁似老納講嘅嘢嘅

個標題應該改做「唯一一個殺人累全港嘅人渣」

派帽的確抵死

碌下條女張card就住左幾個月。痴撚線。

冇人張card係咪條女主動比佢碌。

佢自己唔保釋喎，同埋7月放係錯，冇人知法官點判，扣埋認罪減刑可能當庭釋放

唔好咁多ff啦
條女係蔡英文個女就話姐

但又話個肚係大粒墨？

其實佢冇去台灣冇受審
佢都只係嫌疑犯

一睇都知係支那種
單眼皮
大細超
支那style

殺人放火單程證

楊光

大把高官，有錢人，勢力人士都冇事、仲活得好開心添
e.g. 彭楚瑤事件

梗唔係啦，係點會殺人
我都唔明幾時兒登咁多正義撚

搵洗頭艇夾佢去台灣

等天修

表面証據啫，你親眼睇見地球係圓？

who?

香港承認一個中國

大粒墨送去西藏坐監

突然覺得有d 時候,係需要有連坐法
捉佢全家出黎迫佢去台灣自首

睇完啲相覺得樣衰之餘個心又寒我自己就會望返啲靚女相養眼

點解潘曉穎要同條柒頭皮拍拖，搵個靚仔中產男朋友咪唔會死得咁慘

唔係大粒墨成日懷疑佢派帽 懷疑到自己失心瘋先殺人咩？

商家佬會同你玩？仲要成班人陪你？

正常都應該派佢帽啦
成pat 屎係個鼻度咁撚柒

睇得就睇埋新聞啦 佢仲還押緊

施君龍

d 犯會唔會去玩佢pat 墨

我純粹問下 見到一二樓成班屈個女派帽又抵死
但我搵左搵新聞都係講懷疑大粒墨懷疑出軌先殺
個人覺得真正唔抵幫嘅 係大粒墨至岩

Sor 打多左個懷疑添

無 佢好靜 自己做自己野 唔出聲